Title: Google après le RGPD
Date: 2018-01-12 08:34
Author: mazenovi
Category: vie privée
Tags: open-source, privacy
Status: draft
Slug: google-apres-le-rgpd

## RGPD

https://drive.google.com/u/0/settings/storage?hl=fr

(afficher le détails)

![images/gmail/storage.png](storage)

https://myaccount.google.com/dashboard

https://myaccount.google.com/?utm_source=OGB&utm_medium=app&pli=1

name / alias

https://myaccount.google.com/phone
![images/gmail/phone.png](phone)

Prise en compte sous deux jour à vérifier (y compris android ;)

Google connaît mon jour de naissance, mais pas l'année ... étonnant (je ne pense pas l'avori jamais renseigné encore moins en omettant l'année - soit je le donne soit je le donne pas)

A propos de moi

https://aboutme.google.com/

l'archive de la total


## Gmail

Suppression de tous les messages sur

Utilisateur de Gmail depuis début 2007
Aucun message archivés
de 69%(10.4Go) je passe à 55% (8.31Go)

![images/gmail/apres-suppression-gmail.png](55)

## Google contact

J'utilise owncloud pour les contacts synchronisés sur thunderbird et android depuis 2012
Je ne me souviens pas avoir jamais sauvé mes contacts

https://contacts.google.com/other V2 pas de possibilité de tous sélectionner simplement

pas chienne le [support](https://support.google.com/contacts/answer/1069522?hl=fr) m'envoie sur l'ancienne version

https://www.google.com/contacts/u/0/?cplus=0#contacts/group/2a/Cercles

je peux tout sélectionner et exporter ... mais pas supprimer


## Google calendar

J'utilise owncloud pour les contacts synchronisés sur thunderbird et android depuis 2012
Je ne me souviens pas avoir jamais sauvé mes calendriers, d'ailleurs je les archives retrouve de mon perso

## Android

https://photos.google.com/albums?hl=fr

## drive

485Mo (Tiens un album introuvable)

https://cloud.google.com/storage/docs/cloud-console

## myactivity

## www

## maps

https://myaccount.google.com/activitycontrols
https://www.google.com/maps/timeline?gid=114935681540162614560&hl=fr&authuser=0&pb



## Google+

https://plus.google.com/settings
SUPPRIMER VOTRE PROFIL GOOGLE+
